9gag唔諗住岀聲？

而家事態發展到咁，真係嬲到失去理智麻木曬
日日望住9gag咁撚好心情po啲meme乜乜柒柒
9gag話自己係一個HK-based online platform and social media website(from wikipedia)又做左啲乜？
如果佢肯岀聲，真係幫到好撚多

早排唔係有出過聲喇咩
都係啲普通屌狗嘅meme印象中
冇太留意

推，9gag可以做外國文宣

PUSH

［Black to School 全港黑色壁報 無懼白色恐怖］

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

好記得佢地有po示威者點整熄tg既gif

輕輕帶過得過分

唔講以為外媒

唔好講跳閘，香港人連搭輕鐵唔拍卡都唔敢做！

屌你老母 想講9GAG一路有出聲囉
咁都叫輕輕帶過？
自己睇唔到又要老屈人哋冇出聲

睇返9gag之前啲六月有出過幾個關於香港既post
但係之後好似都無點出過

今日超合作運動有人被捕 幫手pls

連裸跑都接受唔到喺度阿支阿左

人地大生意 點會表態
香港人自己都唔罷工啦

睇番上面幾張圖點都算表左態啦掛

邊度？陳述渣嘛

食屎啦咁唔撚叫輕？家下黑警殺撚埋人
仲好意思叫hk-based是

如果佢地唔係"陳述"示威者既正面形象
而陳述示威者掟磚你會唔會當佢係中立?
唔洗講到咁白啦

仆你個街咁都叫有岀聲啊，咁你平時新聞嗰啲咪個個都有岀聲

好撚過你思想扭曲九唔搭八見乜都屌
講緊呢單你就搵其他野嚟屌，翻去打你嘅飛機啦

捨得縮返入你老母個閪未？
9GAG喺呢三個月一路有相關嘅Memes同文宣出嚟
喺向外界傳播資訊方面做到一個好可靠嘅平台囉
自己唔撚Search tag又要當人冇講

係人都可以喺9GAG Post
我亦未見過9GAG刪Post
唔知Reddit呢排刪咗幾多Posts呢？

佢地跟住又話唔夠架啦
明明一開始問點解唔出聲
一個4千萬follower既國際性組織肯同你宣傳呢單野
同埋示威者正面形象都唔夠

而家事態嚴重到咁，你拎個app入面其他人嘅po岀嚟話叫好撚可靠，你望下like數？屌我求鳩其喺fb開個po有2百like叫唔叫多人睇到啊？
9gag叫自己hk-based佢求鳩其開個ig po都屌鳩死警察啦
已經死左一班手足，班黑警都已經痴曬線，相對之下你覺得叫夠？

9gag香港創，寫到明hk-based media
即係岀名之後就可以忘卻初心？
唔理示威者正面形象夠唔夠，而係黑警搞白色恐怖到呢個地步點都要引起國際關注

好想學另一位巴打屌你
你估6月國際有幾多人睇到9gag而知道呢單野
唔洗你道歉 咪撚再推啦

嘩 好撚勁呀 9GAG自己開Post一定屌到港共土崩瓦解
你都係想我咁講姐下話
明明9GAG已經發揮到佢平台嘅效用
你就係要死咬覺得人忘本
9GAG FB PAGE啲片有幾十甚至百幾萬Views係咪又要當透明？
好心就發少陣花癲要人開POST俾自己打飛機啦
你唔好屌曹宏威做乜唔用念力屌狗屌到人體爆炸？
忽忽哋

算啦佢p牌仔
資歷未夠先以為要一直推高個標準同靠屌人黎攞彩
開完個po柒左
一係就潛水, 一係就認錯架啦
如果樓主仲想嘈可以睇睇自己一開始講乜

講多句,
樓主上連登唔好咁認真
呢到柒左同比人屌下問候下好平常
唔係要鬥輸嬴
認真你便輸了

早幾日先出完個be water post
真係幾日前炸大佬
其實你係咪真係有睇

YOU JUMP
I JUMP!

屌啱啊 仲記得隻海馬扭黎扭去

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）

樓豬同d逼人護旗既有咩分別

9gag係幾個大既英文討論區網民眼中既頭號公敵，上Reddit，4Chan唔好提起9gag，唔好show個watermark，個post會變左9gag批鬥大會，有d sub會直接delete 9gag watermarked既相同比個搞笑tag你

依樓主個思維係咪要好似連登咁狂出文宣狂改圖先叫做有出聲
好心柒左就認啦 仲要係標題度柒 越兜越核突

係囉係囉

認同樓主, 想講好耐

不如反埋9gag?
好似反達哥咁
HK base但無幫香港人出聲就要反

有無人可以解釋「唔合己意，就要批鬥就要反」尼種思想同共產黨「打壓異己」既分別係邊？

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

樓主:我唔理呀總之全世界都一定要幫我，唔日日洗版做文宣就係鬼
依家香港咁亂仲開娛樂post？搞撚錯呀唔該同我地stay番同溫層啦唔好搞其他野啦

出咗

9gag 係咪有 Mon po，琴日講完今日即刻出一個比你

agger

其實你想佢表態到咩野程度

比個定義黎睇下
等大家可以跟住黎屌人

我個人認為有表態 已經比對立 或沉默 好

家陣香港真係好奇怪
過去有表態 但今次沉默 下場仲悽慘過本身就站係你地對立面

今日先睇到有個post寫住be water